去機場，唔好再唸啦，政府春袋必須要重擊！！

屌你老母，今晚825嘅代價實在太重。我唔多講。
而家黑警重要冇啦啦開真槍！
證明對家開始用最大武力去鎮壓我地，唔會有底線
竟然係咁，我覺得不如直接去機場啦。
黑警班仆街係味都開槍，射催淚彈，
咁不如索性攬炒啦屌！由佢地去機場放Tear gas!!!!
我受夠啦，我睇住勇武巴打被打被捉，真係好絕望
竟然係咁，機場攬炒啦，我已經唔介意死了。

有錯請屌，大家討論。

推

而家係最黑暗嘅時期啦！
會一直持續到10月1日
有成一個幾月啊屌
我地嘅手足已經唔夠啦

只有鬼先會反對去機場！

竟然催淚彈有cyanide
攬炒啦屌

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

一定去機場
屌佢老母，受夠啦！
要死一起死
垃圾政府，818之後仲可以當冇事
中共一起死啦，黑警對我開真槍都冇所謂了
到時候文宣做嘢就得

去機場啦！

支持

我地香港人，只係想要僅有嘅小小自由
上樓上唔到算了
人工少算了
資源比曬大陸人，建制派，算了
冇公屋，挨貴租，算了
搶學位，算了
千億工程，算了
我地想要嘅嘢，只係一個小小嘅自由
政府竟然都要破壞埋
我受夠啦，屌佢老母，攬炒啦
反正運動完左，中共都會清算，香港最後都會變成中國嘅一個普通城市。
咁不如而家攬炒啦，中共出解放軍啦屌，要死一起死，做鬼都唔放過你！！

如果你地仲可以做左膠，叫人唔好阻住人地上機嘅話，你不如返大陸啦屌！
而家係對家唔放過我地啊，我地仲可以點做啊？
屌你老母，教條主義，教撚完味啊
我個fd比人捉左啊，我咩都做唔到
政府春袋，必須要攻擊

攬炒啦屌佢老母

我真係受夠了，各位

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

機場清場等同解放軍入城，大家唔係好想佢出老解？機場清場一樣做到同樣效果，到時就俾到子彈外國勢力支持香港人，9月1日撐爆機場！

機場推

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

香港人不如9月2號